(全年齡)香港鬧人專有名詞

歲數 名詞
6-12 小學雞
12-18 中學雞,廢青
18-30 廢青
30-60 廢中
60-100 廢老
100以上 機械人

0-6歲我未諗到,希望大家可以繼續update個表
有錯請指正 謝謝

0-100 on9

乜撚嘢嚟

可能佢想講「趁地淋」啩

我想講有啲人將近100果啲 例如6叔 何生果啲 大家都話佢哋好似機械人 唔郁既? 咁羅

如果叫佢哋做廢老 好似不恰當 因為佢哋就咁坐係度 無做過得罪人既野

點解我冇聽過有人咁形容

0-100 女性:臭雞

其實中學雞係咩嚟？

明明就係小學雞，中學牛，大學馬騮頭

幫你兜埋喺都要衝出嚟

最新update

歲數 名詞
0-6 00後
6-12 小學雞,00後
12-18 中學雞,廢青,中學牛,00後
18-30 廢青
30-60 廢中
60-100 廢老
100以上 無

0-100 女性:臭雞

大學馬騮頭我未聽過 所以唔加

你以為咁好聽？全部都係死毒撚咋

同D小學雞有代溝係咁架啦

好似秒咗

你on9?

（連登）0-100 男：雞蟲，毒撚，金鐘樣